霸氣哥致香港警察 "別做林鄭棋子"

pusshhhh

721金鐘見

大戰前個個都要睇下，唔好比憤怒埋沒理智

Push